快啲取消關係法啦屌

焦土 大家攬住一齊死
反正我一無所有